貝依霖咁樣其實係咪即係表態左？

佢做咩咁激動

係 擺到明係港豬嚟

chantelle 哥
你老細杜生表哂態啦

是但啦
咪又係個拎身體出嚟賣嘅MK妹

條女不嬲奶共

對雞有咩要求

好似有前科啦

佢唔係不嬲自認支那狗既咩

咪係一條畀狗屌過既臭雞

我都記得 有無傳送門

佢唔係大陸婆黎咩

佢一直都係咁上下架啦

奶共都埋杜生堆

佢支那西嚟
以往都係撐支那

所以先一直唔明點解杜生請佢

跟本佢老細就係欣賞佢好清楚自己係花瓶呢個世實。

有奶便是娘

以前杜生都拍王晶電影啦

btw 其實呢個圈不斷得罪人仲會唔會有工開
還是最後揾腦細埋單算

佢本身都係支那雞黎啦

垃圾

好失望

請廣傳

一向無期望，有咩好失望

不嬲支那雞 撐支那架WO
中學欺凌人咪比人狙擊左好耐囉 不過仲未收皮啫

我國很先進

你會對 走水貨 、用殘體字、賣肉講淫野上位嘅雞
有咩期望？

又欺凌又奶共 連登仔仲撑唔撑佢？
同埋杜狗會唔會唔知佢奶共？ 一定知架啦大家有傾有講咁撚熟 仲比咁多job佢做 杜狗有幾好大家知

係連登仔先當佢有期望 靠賣肉講淫野上位既

哩隻垃圾臭雞算鳩數吧啦
對波夾出黎咋,扮大波,樣又衰
J都廢鳩事J

隻臭雞有錢就屌得架啦

四川妹黎

支那肉便器

點解會對佢有期望 本身又唔係咩清高之人

連衛兵gogogo

杜生同汪阿姐夠好FD啦

真係唔怪得啲人會話波大冇腦 因為事實證明呢句野係成立

條女跟得杜汶澤係咁上下質素架啦 你仲想點

只係後生D, 講廣東話既北姑

我覺得大家覺得杜汶澤逢支即反
其實佢講明如果係一開始就愛國既人佢會尊重 - EG. 汪阿姐
雖然立場唔同
如果係見人講人話 見鬼講鬼話佢先唔會尊重

今次佢屌啱喎，個個去旅行叫人上街，自己就做嘢旅行，講條春咩，抵比人屌，信自己好過信kol ，由其叫人飲喜茶呀食海底撈嗰啲仆街kol 最撚討厭

已經del哂story但唔緊要 香港人幫你backup哂

你叫奶共西反修例 人地點算呀

咁鍾意大陸點解唔返大灣區發展
呀sorry唔記得左你本來就唔係香港人

佢好似成日返大陸玩
本身就係奶共立場

原來佢識繁體字

是撚但啦
呢d北姑雞小人物
表唔表態都無影響

支那母豬喺香港死皮賴臉嘅廢物蛆蟲 拋頭露面出賣身體賺皮肉錢嘅低級娼婦
只不過係雞一隻，口氣真係大，呢啲咁嘅下賤妓女哪來的自信咁串嘴，你個嘴係黎裝支共黨員啲精液架喎...

邊個會埋啊 佢最多咪醒少少嘅吳若雞

唔係得罪網民
係得罪監製同腦細wo

唔覺佢會上到大銀幕

佢最撚值得人讚嘅就係唔會好似連登狗咁樣見人愛國就屌人 佢對汪明荃嘅態度真心值得學習 呢啲先係真正嘅尊重不同政見

佢係大陸雞嚟架，以前未跟杜汶澤成日返大陸「做嘢」
仲搞撚埋啲代購走水貨
鏡頭前講自己中學時又開拖又欺凌人幾撚威，而家表態都唔撚敢，正廢閪

係d人當杜文澤神咁拜姐，你睇佢自己未出糧就兇鳩人，d女又冇腦，個台執柒咗佢啦

真心討論 同樣都係欺凌 點解冇人屌chantale但萬人怒屌丁可欣

係時候推上嚟

不嬲覺得佢好撚樣衰
北姑feel
有排ig成日彈佢個唔知整容定咩嘅廣告
大細面柒到仆街
唔知點解你地咁鐘意佢

who?

笑左 十足似連登仔 自己冇表態 然後遣責啲KOL唔表態

del撚左story

睇杜生台一見到呢條傻西就飛又柒又冇腦 心地又差

g

雖然佢舔共，但無阻我想中出佢嘅慾望

人地四川妹嚟

大陸出世架條臭雞，比人包起有錢使扮上菜。
仲衰過大陸d雞

香港人點解要表態
知唔知97前，最先逼人表態嘅
就正正係共產黨
啲左派報紙發起，我有態度要表態
就係想幫共產黨標籤港人
消除反共嘅人

我呢啲經歷過英殖嘅人
睇住香港淪陷
香港人仲要變到文革咁
仲點可能支持呢種表態文化

delete哂

條友係四川妹。
君不見近年四川多左好多有錢人，又走出去開鋪，有冇見過四川人多謝你地班港豬？不嬲當你班香港人水魚

點會係港豬
奶共狗黎

Dele story 狗都唔做。吠兩聲啦八婆

北姑雞

搞撚笑 科技發達咗有錢咗就唔撚屌得？
一定要落後過我地窮到好似北韓咁先屌得？
更何況我地一直針對嘅係人權自由問題
呢啲得外表嘅女真係全撚部都鳩下鳩下

杜狗

係

唔好諗住以其人之道治其人之身
表態文化係共產黨搞出嚟嘅
自然識得點去防範你批鬥返佢
反而你逼香港人表態
又唔肯接受一百人有一百種聲音
咁樣就算爭取到都唔會係真民主
毛澤東當年都係打住民主旗號
最終變獨裁者
就係因為佢接受唔到
一百人有一百種聲音

表又點唔表又點

整容雞都理
Don't make stupid shit famous la

住1,2年就變四川人

根本大陸整容閪樣 佢出到嚟比人撞兩撞都無咗半個波喇

杜狗從來都係看風使利啲賤種黎

條女del晒d story

話自己唔係敢言
但就喺人地ig留一段話人假清高屌鳩人

你估杜生想架？
邊條女夠膽講咸濕野
之前杜生有條abc好撚正架
因為唔講得呢啲 咪唔撈
得佢先夠膽講 不過老鼠屎真係老鼠屎
我就係因為呢條大陸妹無睇
垃鳩圾

同杜生一樣
唔理3721屌左先
屌完再認衰仔

之前佢個ig名用殘體字寫架

一個公民 一個KOL 對社會有份責任
當然人人都有唔負責任同選擇立場既自由
但人地都只係批評你對社會無責任心
又無要脅你唔負責任既話 你會有咩後果
原諒我無知 我有時都諗唔通依d位係咪真係叫逼人表態

人各有志
當務之急係好自己既預備好過晒時間係到批鬥人

強烈要求杜文澤先生為免影響貴公司形象及業務，即時棄用貝依霖小姐作任何主持或嘉賓。

依條死臭雞，咩野淘寶好天貓好就等如國家好

膚淺到不得了

屌咩 而家先反 佢自認細個屈到其他人入女童院啦
成班連登仔反火雞姐 又唔反佢
真係波大有著數

大陸妹黎，成日打殘字，又痴大陸人

其實林作真講得啱 大是大非你重post 飲飲食食相出黎做乜。而定叫你專重下個城市有幾難

支那雞黎成撚日打殘體字

佢不嬲都係支那西，食大陸腸架啦

唔係好威咁係IG屌返人地既咩?
跟住又DEL STORY係咩意思?
就算外表好靚內裡都係港豬一件

不嬲都係肉便器大陸妹黎, 善用個閪係中國女人國技

有次LIVE講 俾錢屌佢果D係支那人黎

睇佢點害自己同學都知咩人 仲當人純情

睇莊端兒順眼好多

其實whatever啦 佢又唔係邊個

不嬲又白又靚又大波 好難純正香港人

咪又係雞

認真講

呢啲人獨立後真係要做慰安婦

收皮啦 梁思浩

因為床技了得

又簡體又wechat

好厚面皮tag間野叫人sponsor

杜汶澤請埋d咩人

我之前開過post屌柒佢啦
自己起底模式搵
正一臭閪黎 都唔知杜生簽佢做乜閪

用西方勢力研發出嚟嘅app去講愛國做乜9
要愛國嘅唔該返大陸

杜生都擺明表態左啦
真係倒米

你唔係以為呢d 以吃喝玩樂加做愛為樂既女仔會同你理政治下化 佢係杜汶澤個台打份工姐 正如大把香港人都係中資公司打工一樣

世實

蝗拼

外表open內裡低能

係九方狗，唔好意思

只係一個夠膽講咸濕野既貪錢大陸女人

成日係度扮大波 明明人地度完話佢得b 跟住即話自己係c

個陣聽完佢若無其事咁樣謂自己點欺凌人點害人真係好心寒

雞又洗乜理客人? 出得起錢就得啦

Unfollow 啦咁多位

有呢條女一日就唔撚睇杜仔

擺明係幕後老細二奶或者女朋友啦

本來諗住睇下波先follow

下 佢有咩錯呢？
有d人鐘意香港要保衛既 咪走出黎囉
有d人wfc香港既 咪照post玩既靚相囉
而家係d癲狗見人69 post玩既相就屌鳩人wo

呢單野令我諗起好耐之前大陸 好似有單野係運動員唔知發生咩事 趙薇係微博出左個post 發個「哈」字 就比大陸人狂屌 咁大件事 你仲哈
一鳩樣 連登仔一邊恥笑大陸 一邊做返大陸仔野

呢啲咪不學無術囉，淨係識爛口講淫野，on99

個樣似達哥

你係咪幻想獨立之後d 女任你地屌 講出黎都唔怕醜

四川妹? 扮abc?

當年都R晒頭 最後明白杜生個度都係要d大波星人

係 ig仲成人招人跑水貨 走幾轉搵錢

佢呀婆四川妹

條女本身係大陸雞
屌 不過好撚正 好想同貝貝瘋狂做愛

盲撚左？

乜水黎

講真 樓主認真咗了

正如你都唔會走去砵蘭街迫啲賣肉維生嘅妓女表態

對佢可以有咩期望
又讀唔成書 又冇主見既mk妹
林作呢啲咁高學歷既 咪向條柒頭拗啦 影衰自己修養

果然係愛國愛港台

明明話香港書店本土書64個啲少咗好多

講講吓 變成討論淘寶好方便

典型冇腦五毛咁款

咁鍾意大陸嘅話最好就返大陸住啦
留係香港做咩

贝依霖

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

放長雙眼等睇垃圾雞收皮

雞黎咋嘛 撚有個人思想咩
諗起佢真人成部坦克車咁就唔開胃

好撚惡

問下杜生點睇員工講呢啲

杜狗平時威風凜凜屌呢個屌果個
劉華都屌
而家下面啲細嘅咁講野又屌唔屌呀
看風使利狗

四川雞一隻
睇個格就知 只係廣東話夠正

支那人咪好中意郁手 比人睇唔起兩句殺你全家都事小

咪哂心機理d臭雞

又唔好咁講

屌 臭雞

條mk妹個西俾人屌到爛晒
又煙剷手指紋身

佢又無錯既，只係人地對佢既態度會改變
佢既人生也必改變
臭雞Bye
當佢係杜生無利用仲養佢?

連呀強 nico 莊端兒都有表過態

繼續溫故知新

呀強 ig你都有？

食得咁偏

呀強其實好cute

盤菜塋子都表過態

推

佢有佢支持我唔會去批判佢
但杜生同你講聲以黎有佢嘅片我都唔會click入去睇

緊係啦

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

平時做到好敢言 又懶係乜都肯講
唔係人誤解佢 係佢唔連戲
個角色心理跌哂tone
一開始就好撚唔鍾意佢
咩都吹 以為講下淫嘢就多仔冧
杜狗又不停捧佢
佢立場唔同我尊重
反正都係八達通 唔洗有腦
但企得幕前
學識禮貌係必需
我知佢無家教
但大個女 除咗屌閪
都要睇下書 吠少兩句

共狗仲有人睇

條女支那血統
扮中立實親共不意外

佢流緊四川既血，你期望啲咩

真係唔撚明啲大陸喱
咁辛苦黎到香港
都係貪香港福利好 夠獨立姐
做乜鳩野又想將香港送返比大陸
咁究竟你落黎香港做乜野

佢地識鬼呢啲咩，見大陸依家有錢咪奶囉

如果依家大陸好似以前咁窮，睇下佢地會點

大家唔洗燥，要快咪放上杜生個FB玩

唔急咪報呀杜生個SHOW直接問佢囉，送D反送中POSTER俾佢攞住，呀杜生咁支持，仲要LIVE既，點都唔會趕你走

Same